大波驊老公間安樂工程突然停牌

安樂工程今早9時正起短暫停牌，等待公司發布涉及內幕消息的公告。

被人活擇器官緊，沒事兒

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

講定88

安樂死

被黨委接收！

沒事兒 沒事兒

活擇對波？

接完聖旨就佔牌

移植俾甴大大？

估潘生辭職

查貪污？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

潘生要上北京照顧老婆

打乜9飛機，分分鐘公佈有幾單政府100億工程中左吾能得?😒

腐乳，不了

國家首都

公報收購乳牛農場、乳制品企業

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :